Un livreur de pizzas propose des pizzas à prix unique, à 9,95 \euro{} la pizza, et les livre pour la somme de 5,70 \euro{}.

\begin{multicols}{2}
Il décide d'écrire un programme sous scratch qui, s'il donne le nombre de pizzas achetés, lui renvoie le prix que le client devra payer.

\textit{Indication : Pour créer la variable "prix", cliquer sur l'onglet} \includegraphics[scale=0.5]{3Puissances02img2.png} \textit{puis sur }     \includegraphics[scale=0.5]{3Puissances02img3.png}.
\columnbreak

\includegraphics[scale=0.4]{3Puissances02img1.png}
\end{multicols}

\begin{enumerate}
\item Recopier l'algorithme sous Scratch.
\item Un client achète 46 pizzas. À l'aide de votre programme, calculer le prix qu'il doit payer. \dotfill
\end{enumerate}